已沽左張恆期，萬8點時就會平倉

歡迎BIN C

你傻嫁無野做
準備睇燈到上25000

同路。沽咗二張

22000食一張

樓主出完post就升

貼左倉先講

傻淡

肯定聽日2萬4，全靠連燈

Tmr 24300

lm

樓豬戰績

12/3/2020
話 開市 -1000 , 最後 +500

結果:
- 2352

淡友殺極都有

高手在民間

30000 點再返黎

唔洗刷存在感啦

樓主燈撚到

樓主睇5月到幾多同幾時到萬8？

貼飛啦唔貼即係鳩up